有無要同印度人一齊做野既巴打

同佢地做野真係慘過番印度
最驚就係佢地話不如打電話 一粒字都聽唔明 靠估

有
成日視姦我

艾叮艾叮
我成日想問佢地你叮撚夠未呀，你啲口音好撚難明呀屌

Email la 唔洗講電話架啦。

印度佬好撚大陣味，又煩

屌佢地個格真係好撚大男人 完全唔聽人講

但佢地條撚真係好粗

佢地帶飯食lunch 真係痴撚線
香到仆街
搞到有時lunch OT好辛苦, 好想求佢地比我食d咖哩

Dododododododo
大大大

好蠢
好臭

試過同兩個印度妹共事過

望住佢地個頭係到搖就想打鳩佢

溝通上
普通鬼佬都尚可(叫做基本聽得到 雖然個別字都係唔清)

但堆印度佬講英文 真係聽唔清

利申 英文聽力差

印度人最麻撚煩就係成日以為自己英文好好，但又唔知自己印度口音英文其實好難聽得明又annoying。
你叫佢repeat時就扯火好似重侮辱過屌佢老母咁。
連白人叫佢repeat時都係咁。

exact7ly
公司back office outsource 左去India
班印度佬打電話黎通常我都唔聽，等佢email/message 算

邊間, first data?

某大銀行

反而我覺得好好笑, 無論講咩佢地都會忍唔住係咁搖

真係聽唔明 好心講得咁差就唔好講咁快

超慘，都聽過行家d 印度佬又拿西又蠢

含過
講真 不外如是

係香港做野果啲大隻印度仔就正
英文都講得好啲

同香港人比都係大條啲？

印度佬好臭

唔撚信人唔等於大男人